今日，先係考驗大家對黃色經濟圈嘅開始。

對食肆嚟講
晚市係全日最高收入嘅時段
唔少做fine dining 嘅餐廳仲可能全日只開晚市

呢次禁令會係對飲食界一次史無前例嘅考驗

黎緊嘅日子
大家盡量少啲煮飯
盡量去黃店買外賣
唔好拎黃店餐具 留返去藍店拎

我要黎緊呢個星期黃店仲旺過平時
藍店就全線拍烏蠅

不嬲都係黃店外賣成家食

10

啲黃店根本多人到得外賣可以買

其實本身好多人喺黃店都係叫外賣

9

其實外賣圈成形未
之前見得港島有試驗

如果有 其實都想幫手送

推呀

啲小店 樓上cafe果啲都要大家幫手

屋企附近得一間黃店
但係唔介意日日食同一間

Push

你唔幫襯 點攞藍店餐具

出名個d 真係排到pk. 仲要條街咁熱

面皮厚d咁入美心 M記 大家樂 扑野家拎
有幾難

聽日起，全民叫黃店

又到咗打擊藍店

黃店坐救生艇既時間啦

推呀
藍店等執